張建宗：審時度勢營造環境立23條

原來就係引武肺入港黎止暴制亂，等你地唔敢出街之後喺立法會通過23條

無人理lu
23條好快通過

2020-01-21既新聞

營造緊
你估咁多菠蘿真喺全部都老豆搵仔做

張咳宗營造緊買口罩嘅氣氛

張曉明呢？去左邊？

大家準備好反送中2.0未

大家要強身健體

革命要來了

張屌明下馬，你就死出黎講呢d ，係咪想話比人聽有能力過林鄭

on9 理撚得佢 再仆街個個咪上左黎

推

我寧可大爆發肺炎 都要抗議

支持